大圍站柏傲莊I明下午3點公布價單 參考溱岸8號價錢

新世界及港鐵合作的沙田車公廟路、大圍站上蓋新盤柏傲莊I（柏傲莊第1期），示範單位地址設於荃灣愉景新城商場3樓，設有3個交樓標準示範單位，鐵定明天公布首張價單，料將多於157伙。

新世界公布，將於明天下午3時舉行記者會公布柏傲莊I首張價單。按新世界近日公布，項目首張價單必定多於兩成，即157伙，而首批單位定價將參考同系同區車公廟站物業溱岸8號成交。

據地產代理最新資料顯示，溱岸8號新近二手呎價介乎1.64萬至1.95萬水平不等。

溱岸8號新近二手成交
成交單位 實用面積（平方呎） 成交價（元） 成交呎價（元）
5座低層E室 718 1,180萬 16,435
1座低層E室 508 994萬 19,563
3座中層D室 826 1,598萬 19,346
5座中層D室 729 1,360萬 18,656
資料來源：區內代理

多少少喇，即係18k-22k一呎